{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082585",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "소담은"
    },
    "text": "世宗(セジョン)特別自治市ナソンロ41笑い話は、大切な味を盛り込んだ心強い限り、祝い料理を作っています。大切な顧客らに提供するメニューは念入りな調理過程を経て作られし、味と栄養を同時に自慢だと自負します。韓牛のクロスローラ肉とウッドン・肉を使用したユッケと新鮮な野菜が調和したユッケビビンバは特別な料理と評価されております。その他にも韓牛クッパも栄養と味をあまねく兼ね備えた料理に挙げられています。特に夏の薬膳料理で準備されたメニューである遅いことヌンイヘシンタンは健康であっさりとした選択となるはずです。1日前に注文すれば利用可能です。笑い話の入りする韓牛クッパとユッケビビンバは包装と配達サービスも提供されます。笑い話の位置は、世宗市ナソンロ41に位置しており、アワーベーカリーの向かい側に位置しています。運営時間は毎日09:00から21:00までです。多様なメニューを会ってみてください。韓牛クッパは8,000ウォン、ビビンパは10,000ウォン、ユッケは、20,000ウォン、ミニ半々餃子は6,000ウォンです。1人セットでは韓牛クッパセットが13,000ウォン、ビビンパセットが15,000ウォンです。ファミリーセットではファミリーセット1が60,000ウォン、ファミリーセット2街70,000ウォンです。トクカルビは100gに6,000ウォンで販売され、飲料は2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "笑い話はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "笑い話では韓牛クッパ、ユッケビビンバ、ヌンイヘシンタンなど様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "笑い話の位置はどこですか？",
            "answer": "笑い話は世宗市ナソンロ41に位置しており、アワーベーカリーの向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "笑い話の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "笑い話は毎日09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "笑い話ではどのようなセットメニューがありますか？",
            "answer": "笑い話では韓牛クッパセット、ビビンパセット、ファミリーセットなど様々なセットメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "笑い話の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "笑い話では韓牛クッパが8,000ウォン、ビビンパが10,000ウォン、ユッケが20,000ウォンなど、様々な価格帯の料理があります。"
        },
        {
            "question": "笑い話ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "笑い話では包装と配達サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "笑い話の特別な料理はありますか？",
            "answer": "笑い話では韓牛のクロスローラ肉とウッドン・肉を使用したユッケと新鮮な野菜が調和したユッケビビンバが特に評価されています。"
        },
        {
            "question": "笑い話では夏の薬膳料理を提供していますか？",
            "answer": "笑い話では遅いことヌンイヘシンタンという夏の薬膳料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "笑い話の注文方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "笑い話では1日前に注文すれば利用することができます。"
        },
        {
            "question": "笑い話の料理はどのように調理されますか？",
            "answer": "笑い話の料理は念入りな調理過程を経て作られ、味と栄養を同時に自慢しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 447
    }
}